想買iqos 可以點入手。

Telegram : lisimi
I要戒煙了

買到彈先諗部機
ST大把

港共政府真係好撚戇鳩

依家部機鋪塵 有機冇彈

啲農夫都唔敢再接新客

Diu

想收一部二手or一手嘅iqos機
有嘅dm

去日本大把